13/7 下一站，上水

打擊走私
你我有責

屯門人今日我地俾人幫
係時候幫返人!
713約定你!

唔係沙田咩
人地有埋不反對通知書

無所謂的
香港有嘅係人
有人反送中
有人光復上水
兄弟爬山
都係保衛香港
我地拉開戰線先可以打擊到呢個仆街攻府

政

踢喼行動

[7/7活動]第三條戰線正式啟動

洗撚不反對

無不反對會少佐一部份和理非
重要同沙田友同時搞 人數唔怕少咩

踢喼洗咩和理非

一樣係壓力
拉開嚟打先至有機

我哋上水友踢撚咗幾年喼都冇成效
要求增援

好似話714 沙田, 未check

踢到變金剛指都仲係咁多狗

兄弟爬山 各方支援

散？又唔係叫你而家走

係咩如果係咁 咁緊係沙田先

搵唔到有人講

沙田14

推

光復上水 踢走拖喼
趕走水貨客

發夢試過係火車臨關門將蝗擺係車門啲臭鮑踢出火車，佢過咗幾個站先法國，佢應該有好多貴重野係個臭鮑度，根住發晒癲咁問人有冇見過佢個鮑鮑，但係成車人冇人show佢，見到佢想咸想咸咁，我真係覺得
好開針丫

每個星期六光復
每個星期日遊行

Sor禁錯負評

試過有個大陸人就咁擺個喼係門口隔離
自己就坐第二度
個喼周圍碌撞到人佢仲叫其他唔識嘅香港乘客幫佢扶住

一星期一區會唔會好啲 分散哂啲人 一齊輪流去 去匀十八區呀！

扶佢老母丫，一腳申佢個喼落車

東涌 ready

我贊成一區區來做，力量同資訊都可以集中

認真問，有無telegram，想幫手

開個谷，大家諗下可以點樣做，時間之後再定

push